認真，喺地鐵站吃煙比起跳閘先係真勇武，真抗爭

吃煙罰五千，跳閘罰五百

成枝啪落口咁下話

衲dee幾時表演
電子煙都得

講普通話乜都得

真

吃煙只算飲食，最多罰2000
食煙先係罰5000

講普通話立即豁免罰款

見過南亞車廂入面食

衲衲真人係唔食煙的

因為佢吃煙

佢曾說：我其實係唔食煙

（有圖）各師兄弟 歸位未？